**a. Cantidad y nombre de los branches:**
1 branch y se llama Master

**b. Cantidad y nombre de las etiquetas:**
No hay etiquetas

**c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits.**

**Commit 1**

Nombre: Cristobal Vargas Goycolea 

Código Hash: 3e7ba284ed5436b604f016166074a83f8adbf27b 

Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2


**Commit 2**

Nombre: Jaime Aguilera
 
Código Hash: ecaf1f6e462d14a02e037b45fbad7a6f2f74b66c

Mensaje: 1 Datos para la informacion del curso


**Commit 3**

Nombre: Jaime Aguilera 

Código Hash: 4062bb62d21f754f4a2427d67f746424d23c5168

Mensaje: 1 Informacion de la rama de trabajo